覺唔覺《忘不了》被嚴重低估

次次睇到眼濕濕尤其孤兒院個幕
劉青雲 秦沛 原島大地 全部好好戲
唯一唯一敗筆 就係張柏芝！
又屎戲 啲喊戲係度沙聲鳩叫
如果唔係張柏芝呢套戲真係完美

唔好唔要我呀 我會好乖架啦

但張柏芝果時好靚又唔想換佢

大輝！大輝！

的確佢係做到靚得黎又捱到好殘 但係演技真係唔掂

唔明點解佢係演后
一個佢
一個靚靚

影后

Disagger我覺得袁詠議新不了情做得好好